[急問] 其實叮噹碼頭係邊個位置

天氣幾好 我想帶表弟去玩 佢幾中意多啦a夢🙏🏻

問下冬甩既爸爸

呢個係我少有認真問野既post 請勿玩膠 謝謝🙏🏻

叮噹妹對奶

你表弟我識?

叮噹妹果到呀

灣仔碼頭老細勁大波

好似係日本😀

認真答
係上環

唔太明講緊咩

點解咁講

樓主on9

比較想知叮噹碼頭係邊😅

搵唔到😅

點解😅

大陸人先叫叮噹，禾地香港人叫多啦A 夢

認真各答你，叮噹碼頭其實即係尖沙咀碼頭
因為以前尖沙咀個鍾樓會一到12點就響
發出叮噹叮噹咁既聲，所以就叫做叮噹碼頭囉

咁咪會叮噹叮噹 震破腦袋？

沙田馬場、快活谷終點線。

😦😦😦

香港咪姐係中國

我表弟仲細

講野幾低b 似賓

賓講野 其實幾熱血

但賓幾冷血 似掩飾緊佢x人

我都好認真，你問下冬甩既爸爸就知

睇得出你幾認真下😅

廣北出聲

無人貼叮噹大波妹

on9

咪係，我都以為會貼叮噹妹響5枝旗桿張相

沙田馬場

野比大雄一家
因為泊左個好碼頭

知膠

答案係李C

yeah yeah yeah yeah yeah

00後？

屌你老母笑撚到噴水

樓豬幫唔幫到你

小朋友
可唔可以唔好衝出嚟柒

輸個馬鼻？

剩係呢句已經可以block9你

located!

On9

ドラ指豆沙包/銅鑼燒， えもん係衛門
叮噹/哆啦A夢應該譯銅鑼衛門
叮噹碼頭，應該譯銅鑼衛門碼頭
我覺得可以去銅鑼灣搵下

去百度問啦dllm

叮噹妹 天星碼頭

咁撚on9都有3頁?

拉

收皮啦00後

堅離地城？

佢本身就係熱血公民

樓主5毛又洗版。。。

叮噹呢個名係屬於我哋香港人

認真答你，中山兴业南路4号第七卡(南安花园旁)

咪撚on9啦，係都要衝出黎柒

樓主想帶女去玩 唔識路過

定係叮噹對奶？

感咁敢講

？